不得不承認熱刺先係倫敦一哥

真係好勁

曼城曼市一哥